「極緊急」中大有無其他國家exchange生

即刻叫佢哋打畀自己國家領事

要求警犬馬上撒離

Up

所有唔同國家交換生
一齊打去領事

up 關心下exchange手足

推推推

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

外國professor

Push

推

無用 有cu美國exchange表示已經聯絡左領事館 但領事話無法出面令警察撤離 只係提醒佢地如果不幸被捕要澄清自己美國公民嘅身份 英國領事都係類似講法